岩比人飛 求move on

誰知她開了口
未能挨下去 已恨我很久

求move on方法

男人老狗

同你一樣 訓醒一諗返起原來身邊已經冇左佢
好痛 本身戒左煙 都係忍唔住食返
得食煙先可以減輕到個痛楚

每朝起身係最辛苦...
而家仲要晚晚夢見佢

你需要時間

Time can heal